（絲打入）Dyson 氣筒 vs air wrap

聖誕節邊隻俾女朋友好
上YT睇air wrap 好難用咁
比風筒又多一樣功能

Fk 打錯 自膠

好撚好笑呀臭閪

睇過下啲開箱片
一啲啲
有啲人好似唔係幾卷到
有啲一吸就係
都係睇髮質
同埋用起上黎好似幾"論盡"
碌假9太粗

乾硬髮質唔知係咪難整啲呢

係 佢頭髮都幾軟身
俾多一千蚊又多咗卷髮功能

Air wrap有3隻款
一種軟身頭髮 一種硬身頭髮
另一隻全包 咩頭都有

純粹真係唔好笑

風筒
日日洗頭,使用率一定高過air wrap
如果你女朋友無set頭習慣, air wrap用唔著

其實都係睇用家本身 hand 唔 handle 到，有 d 人真係連放執頭髮去 air warp 都雞手鴨腳。

企開 d 啦你。

風筒成個設計已經好成熟
個air wrap idea係好正, 但實物真係好大好笨

冇錯，除非本身有用開 hot tongs 或風梳，唔係真係買黎擺。

你覺得出氣筒好笑定狗公格上身

2個都買

另外髮量多都唔好用air wrap, 一定整wrap到成肚氣都未set完個頭
然後受罪既只會係巴打你, 因為你要等女朋友化妝set頭搞成個鐘

利申: 髮量多, 男朋友送左風筒比我, 吹完之後頭髮非常貼服順滑

睇人地開箱覺得麻麻地
但上星期經過counter試左
吹一陣頭髮即刻勁曲

我係乾硬超直頭髮，平時整曲都好快直番
試完好鬼想買

平有平玩。

買風筒算啦 airwrap試過上手覺得好煩
佢雖然都有吹風頭 但無supersonic 咁好
同埋個頭要係半濕既情況先整到靚既頭

佢日日都洗
睇完巴絲打回覆 大多推風筒
Air wrap未見過實物 要去睇埋先

係 洗頭又吹 又化妝又換衫
要成個鐘先出門

點算 好難揀
佢有時會卷髮尾 頭髮好軟
成日都話會好快直 同你講既一樣

乾用冇咁好
冇留意tim

air warp 一定要去試過先諗好唔好買，我身邊已有幾位買左反黎先後悔，遲下分分鐘大把二手貨掟出黎。

我偏向買風筒 佢都有夾髮器

air wrap套嘢太煩
玩一兩次就唔會想再用

睇黎 air wrap咁快就咁多負皮

邊度有得試

又做話題終結者

風筒實用好多

風筒再買卷髮器 十五分鐘出門口 不是問題

我都想知邊到有得試
雖然係買風筒

巴打答你
風筒穩陣，女一定會洗頭吹頭，而且都幾快乾到成個頭，我都送左個俾女朋友

個捲髮器要睇返你條女平時夾唔夾頭
夾直定夾卷曲，而且個野既用法同平時個d直髮夾用法有少少分別，夾開頭既人反而會唔慣
想買夾頭髮既，買個ghd 或者amika俾女朋友佢應該會仲開心

落電器鋪有埋promoter教你用啦

買air wrap最貴個set咪同你買曬兩個一樣咁囉

Air wrap好麻煩搞好耐

本身用緊ghd夾曲髮

認同，髮質

呢個買左就真係後悔 重到仆街 用左幾次無再用過

風筒
卷髮器好煩
除非巴打女友好勤力會日日set頭/講過想要

尋日同女朋友去又一城試左
又真係好OK WO
佢本身係用捲髮器捲極都唔曲果啲黎
但用DYSON 幾秒搞掂
好正
又無晒貨,
訂要等到聖誕

普通電器舖?

Lane cxxxford 應該有

No，Dyson 係又一城有個pop up store
有得試，可以訂埋，問過4280果set 要訂

謝!

air wrap is on9

一早買左俾gf .... 佢話好用但難用。

好用但難用